對上一次好認真咁聽人講嘢係幾時嘅事？

你唔會諗過去/未來嘅嘅
唔會諗等陣食咩 有咩做
唔會一路㩒電話 一路聽對方講嘢
將你嘅專注力100%放喺同你傾緊計嘅人身上

利申 好似好耐都未試過俾人咁對待
覺得如果俾人咁對待會好幸福

我宜家唔辛苦喎
想搵吓共鳴啫

我覺得認真聽人講嘢係禮貌，如果有朋友、屋企人想同我講心事或者認真嘢都會放低手頭野聽。

真係好 但係好耐無試過有人認真聽我講嘢了